全世界打文宣戰直至美國民主人權法案通過後先至再勇武

全世界打文宣戰直至美國民主人權法案通過後先至再勇武
如果連美國民主人權法案都過唔到，我地個士氣一定大受打擊
到時就真係會輸過到都仲有得羸到

唔關事

點解唔關

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
你應承過會做勇武塊盾
宜家勇武要大家backup 啊！
勿中林鄭割蓆計！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

點解唔關？

文宣國際線要你幫手

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

推

人權法案係開始勇武而嚟
唔會因為勇武而止
因為狗係有絶對武力
我地用得上嘅武力威力永遠唔及狗

重陽節唔該休息返一日

不分化 不割蓆 不篤灰

Agger